企鵝公路

少年

大姐姐帶小學生坐企鵝去世界盡頭嗰幕好尾機

呢種天馬行空好正

係高速公路